★重中之重？】拜登指示國土安全部和司法部：保護非法入境美國的兒童避免被驅逐出境。

拜登同日也會向國會提交一份八年路線圖，讓一千一百萬住在美國的非法移民中，大部分有機會成為公民。他也會簽署備忘錄，指示國土安全部和司法部長維持「追夢者」計劃的運作，該計劃保護非法入境美國的兒童避免被驅逐出境。

大量供應

老貓係咪會過去？

叔叔錫晒

為總統提供無限貨源

量寬 無限cp

留低幻幻

同我送去白宮...我間房

雜種：同我每年派10萬件支幻過去滲透

樓上唔好咁痴線啦，香港未成年走佬去美國果班人咪又係"非法入境美國的兒童"

運送食用兒童入白宮

班合法移民中伏，俾人打尖

中南美洲容易批，黃人就要慢慢審批

不嬲歧視黃人

嘩
敗燈話咁多聞都有排聞
要食既話幾時先食得完

china is ready.

叔叔插插

佢哋唔係非法入境
拎travel visa㗎

賀禮

游水入去/墨西哥入嗰啲就非法啫
正正經經搭飛機經海關入都係非法入侵者？

千一萬既選民可以永續民主黨

俾中國周到果12個香港人你就知佢坐大飛，
無俾中國周到果班人唔通開post同你講佢非法入境？

充足貨源